[巴打入]點解先知比男仔friendzone左？

話說我上年對一個男仔有好感，甘我地都有keep住whatsapp 兩個月啦。亦有出泥食過一兩次飯。但我去完四日trip,佢就冇再whatsapp過我啦。到依家已經有4個月。系咪個男仔巳經當左我系朋友啦。求解答

推

幫手推，謝

照鏡

因為佢唔搞 gay

我同朋友都會ws的

系你老母呀

利申我系真絲

朋咩友啫
朋友都唔是
你諗多咗啦

有冇機會拍拖？根據巴打們經驗

有無主動搵過人？

冇

利申27歲，幼稚園老師。想30前結婚

hi，點解唔主動去搵下人
如果對方又係唔鍾意做主動
咁大家真係起到打坐
而且你仲可以忍到4個月都幾忍得

有意思就主動搵人

原來係幼稚園老師，唔怪得講嘢咁低b，又一堆錯別字、5p字，我係仔就block柒咗你呢啲低b妹

4個月都唔搵佢 你又有幾鐘意佢

btw 善用起底功能

你唔主動搵佢->佢覺得你唔鐘意佢

"到依家已經有4個月"

咪玩啦

咪係 點解d女仔死都唔肯主動下

Show Blocked User - Ehwbsb

連登真係好多垃圾

本身自己都幾被動